做緊基層工作既你

抵你死

起因係因為你讀唔成書

慢慢受，有排你挨呀